{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120072",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명인화로구이"
    },
    "text": "\"名人火鉢焼き\\n\nソウル広津区華陽洞49-15\\n\n韓国料理-生肉/ロース、10:00~24:00、年中無休、90席/部屋:1個、すっきりきれいな雰囲気を誇る名人火鉢焼きを紹介する。 おいしそうなおかずとボリュームたっぷりのランチ特選ユッケビビンバ、海鮮スンドゥブは人気メニューである。 アサリ、スンドゥブ、カボチャなどさっぱりしたスープの味を誇る。 韓牛雌牛の盛り合わせは、きれいな色を誇る炭火で新鮮で最上の食材である肉を楽しむことができる。 新鮮で柔らかいユッケは甘酸っぱくてコクを加え、珍味中の珍味である。 親切なサービスとおいしい料理を同時に楽しむ名人火鉢焼きがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "名人火鉢焼きはどの地域にありますか？",
            "answer": "ソウル広津区華陽洞にあります。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きの店内には何席ありますか？",
            "answer": "90席あります。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きには個室がありますか？",
            "answer": "はい、1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "人気メニューはランチ特選ユッケビビンバと海鮮スンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きのスープの味はどんな味ですか？",
            "answer": "スープはアサリ、スンドゥブ、カボチャなどさっぱりした味です。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きの韓牛雌牛の盛り合わせはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "韓牛雌牛の盛り合わせは炭火で焼かれ、新鮮で最上の食材の肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きのユッケはどんな味ですか？",
            "answer": "ユッケは甘酸っぱくてコクのある味で、珍味中の珍味です。"
        },
        {
            "question": "名人火鉢焼きの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "名人火鉢焼きはすっきりきれいな雰囲気と親切なサービス、おいしい料理を同時に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 331
    }
}